[天下圍攻] 跨國國會應對中國聯盟 (IPAC) 正式成立！

由不同民主國家既國會議員組成既跨國對中國事務聯盟聯盟 (Inter-Parliamentary Alliance on China) ，目的係認真團結面對中國獨裁對世界既不良影響
成員包括大家好熟悉既 macro rubio，五眼聯盟既國會成員，日本國會，歐洲議會等等

有片睇，繁體中文字幕

官網：

嘩 依單野真猛料

終於醒了？

組成起因應該係同之前個聯署有關，依家由200 人變成800 人聯署

聯合國已完

香港真係關鍵助力

組成名單：
共同主席包括美國兩黨議員，英國兩黨議員，澳洲加拿大，eu 議會，瑞典，挪威，日本，德國既議會

出咗十幾分鐘就有連登Post
勁

唔計EU啱啱八國

顧問團成員包括香港學界代表團既 joey siu
香港最好既英國朋友 － Benedict Rogers
六四民運人士魏京生

靚仔 Luke de Pulford 係秘書同協調

正義聯盟

正式中文名：對華政策跨國議會聯盟

正式中文名：對華政策跨國議會聯盟

有片睇，繁體中文字幕

美中不足係冇契爺 Solomon Yue

痴線

爽呀，全球反支

係時候由各國議會一齊合作，夾實佢哋個政府同心反支

目的 （全部都係針對中國做唔到既野）：

Safeguarding international rules-based order （保護國際秩序）
The People’s Republic of China must be held to the standards of the international legal order, which itself must be protected from distortion.

Upholding human rights（保護普世人權）
Relations between states and the PRC must give due prominence to universal human rights.

Promoting trade fairness （提倡公平貿易）
The PRC must be held to the standards of the rules-based order, especially those as set out by the World Trade Organisation.

Strengthening security （民主政體加強面對中國既安全）
Democracies must develop complementary security strategies to address challenges presented by the PRC.

Protecting national integrity （保護其他國家既主權同尊嚴）
（一帶一路？ ）
The PRC must not be permitted to compromise the sovereignty or institutions of any developed or emerging markets through lending, investment, or by any other means.

Members of the Inter-Parliamentary Alliance on China subscribe to the following principles:

1. Democratic states must maintain the integrity of their political systems, and actively seek to preserve a marketplace of ideas free from distortion.
2. A free, open, and rules-based international order that supports human dignity is created and maintained through intention. The persistence of such an order requires like-minded countries to participate actively in its governance and enforcement.

原來郭文貴唔係普通嘅痴線佬

加拿大議員 genuis: IPAC is an international cross-party alliance of democratic legislators aiming to strengthen our response to Chinese government actions.

嘩屌
盟軍

SCMP: 18 Western lawmakers form group to take ‘tougher stance’ on China

Solomon係共和黨，唔係太好，唔夠獨立

入面有咩大粒嘢

Sir this way

共和黨已經有sen rubio 做代表
另外民主黨都有 Sen Bob Menendez 做共同主席

民進黨呢

台面上唔係國家

Luke真係好靚仔

應該好快就

OMDB

佢唔係議員

Yeah

其實真係要煲大香港人企係自由民主既最前線對抗緊共產

如果你班友唔撐香港即係向共產底頭

舊日：日本侵華令中國人民難得嘅團結。
今天：習帝戰狠令全球各國難得嘅團結。
「2013-??年間，習帝為全球帶來的利多於弊」

tui

復仇者聯盟咁

復仇者聯盟

干涉別國內政姐

因為武肺而團結

雖然歷史冇如果，但冇左中共呢個月加速，一定唔會咁快可以就組到一個咁meaningful 既聯盟

Follow

Push

香港有無得join 之前講個國際國會

香港區議會個個組織幾時有得上外交

mark 低樓主名先啦

英雄聯盟

Twitter開咗account一個鐘唔夠就呢度開post
樓主係咩來頭

通頂廢青

我只係copy and paste

push

J死人咩

今日香港 明日世界

快follow!!!得300幾

有佢份？

Rubio真係好勁

香港人入去撐啦！

正呀！

講緊顧問

全球議會
地球上最廣泛民意代表
地球聯邦雛形

加油

無份
不過似係知道今日會有呢個聯盟出現
所以琴日朝早直播發癲

其實講左好耐會搞

Avengers Assemble

點解會有德國係咪做間諜

中共真係低估咗香港人嘅反抗。一個送中條例，創造咗過萬個識英文嘅反共網軍出黎，每人每日幾個鐘用心咁宣傳反共。勁過啲唔識英文，冇學識，hea住做嘅五毛多多聲。

仲未計唔知幾多萬香港人移民咗去外國，有當地人際網絡，大把係有學識個專業人士，個個喺本地人面前不停屌中共。

希望多d人加入
目前好似未夠份量
另外，2黨都有，會唔會又有共諜

推

連登為總軍師

用Twitter 學英文好過12年免費教育

推 入去 follow

哭𠹌左

推 快follow

Lm

pish

竟然德國都有

國際戰線

up

做咩唔加埋台灣

五咩眼丫, 紐西蘭都唔係度, 就黎變四眼架喇

希望唔係好似支那會咁既建設民主支那

厲害了!我的腳!

推樓主快手到

歷史真係會重複

我仲係覺得係一個比較痴線架痴線老

德國有班議員都係反共

咁直接send 資料咁呢個組織就等於通知哂佢地咁多個？

意外地歐 德 英既綠黨都企得特別硬
唔好再笑環保撚了

Marco Rubio 可能選2024美國總統

八國聯軍

Retweet

支那肺炎終於嚇撚醒晒全世界人，功不可沒🤣🤣🤣🤣

復仇者聯盟正式成立

長期up

冇所羅門

入去 like and share, pls

比聯署更早籌備

各有各做姐

屠龍大隊

真，係twitter上睇到政治人物用未見過嘅字
而且啲字都好實用
eg flagrant同blatant，兩個字意思好似好似，可以用係形容國安法上，但
flagrant=conspicuously offensive
blatant=offensively conspicuous
你會見到美國用flagrant（措辭強烈啲），英國用blatant

推！
點解香港無民主派參加？？

中共武統先定還是全球打柒中共先

請埋台灣議員做co chair嘛

唔關我地香港人事= =人地外國唔會幫我地，我地都係靠自己遊行，唱歌算啦，記得9月投票呀，投比泛民呀

歐洲議會咁點

香港算唔算反共橋頭堡

一早講咗係西柏林

21世紀同盟國出爐
支那軸心國

事實上如果盟軍向共匪投誠，香港將會成為二戰前席成為張伯倫condom嘅捷克斯洛伐克

中共一向忌諱香港既係金蛋亦係反共基地

加埋我地香港下議院議員入去

支持

簡稱百國聯軍

強！

點解中國議會人大冇份

因為會變成國安法送頭小隊？

oh yes

唔係國會冇得加

盟軍 assemble!!

pishhhhhh

搬起石頭砸了自己的腳，中國或成最大贏家

followed

新聯合國

滅共條路開始了

fb之前都有亞洲人成立過
今次由美國帶頭，強好多倍

啤 新聯合國？

Inter-Parliamentary Alliance on China

嘩正啊個組織有中國個名
大國崛起

希望嚟緊會有更多實際行動對付班仆街
真正天下圍攻

印度泰國越南台灣菲律賓呢?

retweeted

咩聯署唔知咩黎

Follow retweet

勁

先前彭督牽頭呼籲國際政治領袖聯署反對國安法
首先係英美，然後各國議員、宗教領袖、人權組織陸續加入
目前有800個簽名左右

居然冇韓國代表

大家唔好低估左海外香港人既威力

好多人以為佢地好多藍，但其實黃都好多，背後係人事關係、錢同組織活動出左好多力

點解得翻四眼

紐西蘭盲左？

香港入唔入得先

今次真係正義聯盟救世界
唔下定決心驅逐人類毒瘤中共
文明進步又唔知道要拖後幾多十年

Tui

搬石頭扔自己腳

歐盟議會有咩實權？

原來係依個

美國戰略部應該一早估到啦
中共一開始係美國同歐盟盡量拉攏國家變佢盟友
發現唔太多之後係南美 非洲 大撒幣 目的就係想成為一股大勢力
去到利用黑人咁中共應該都係要準備開戰

全球反共

圍剿共匪

用左好多手足既血換番黎
希望有生之年可以見到共產黨倒台

做嘢pls